\newcommand{\sprache}{de}

\documentclass{uebung2}

\begin{document}

\maketitle{17}

\begin{aufgabe}{}
Sei $G$ rechts-fasernd über $C$.
Zeige, dass dann der Funktor $\Map_C(\hole, G)$
rechts-anodyne Erweiterungen auf triviale Faserungen abbildet.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{Eindeutigkeit der kontravarianten Modellstruktur}
Zeige, dass eine Modellstruktur bereits durch die Angabe
der Kofaserungen und der fasernden Objekte
eindeutig bestimmt ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}
  {Zu den schachen Äquivalenzen der kontravarianten Modellstruktur}
\begin{teilaufgaben}
\item
Zeige, dass der Funktor $\Map_C(X, \hole)$
triviale Faserungen erhält.
\item
Sei $F$ ein rechts-faserndes Objekt über $C$.
Zeige, dass dann der Funktor $\Map_C(\hole, F)$
jeden Zylinder in der kontravarianten Modellstruktur
auf ein Wegobjekt in der Kan--Quillen-Modellstruktur abbildet.
\end{teilaufgaben}
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{Faserweise Äquivalenzen über einer $\infty$-Kategorie}
Sei $C$ eine $\infty$-Kategorie,
$p : X \to C$ und $q : Y \to C$ zwei rechts-fasernde Objekte über $C$
und $f : X \to Y$ ein Morphismus über $C$.
Zeige, dass $f$ genau dann eine faserweise Äquivalenz ist,
wenn es eine Äquivalenz von $\infty$-Kategorien ist
(also eine schwache kategorielle Äquivalenz).

\textit{Tipp: Es könnte auch eine $J'$-Homotopieäquivalenz sein.}
\end{aufgabe}

\end{document}
